【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (144) 一週年前夕！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

經過8個多月嘅時間，終於達成100大關！可喜可賀！距離229嘅目標又近一步喇！

《二月廿九》攞獎世界第一！

《940920》羅嘉駿 導演作品

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (143) 一週年is coming

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya

嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee

老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

吳海昕世界第一

Yeesa你要快啲瞓醒返嚟

柯煒林世界第一

首夢者 TDG【追光 續夢 vol 05 #金碧酒家】| feat. #吳海昕 #SofieeNg #香港文化

二月廿九│吳海昕穿越成癮演女醫生跨時空醫病 現場同專業醫生對戲大嗌好有趣

吳海昕（Sofiee）去年憑ViuTV劇集《二月廿九》人氣急升，劇情大玩穿越元素，成功掀起大眾話題，更令Sofiee成了「穿越」的代名詞。近日她獲邀拍攝一輯醫學教育短片《穿越3分鐘》，飾演20年前的醫科生，正當Sofiee面對種種肺癌疑團之際，竟無意間能透過穿越能力來到現代，更遇上一班醫生幫她尋找答案。

吳海昕（Sofiee）首次著起白色醫生袍，表現專業認真一面。（圖片：大會提供）

著上醫生袍的Sofiee散發一種純真「仙氣」感覺，對於初次挑戰專業醫生角色，Sofiee感受很大：「廿幾年前，有邊個會估到一個從來唔食煙嘅人，都會患上肺癌，仲會發生喺後生女身上。肺癌發病率咁高，基因突變又毫無徵兆，感覺好似隨時『殺到埋身』咁，甚至去到今時今日，我同大家一樣，聽到都會好震驚。」本身不是煙民的Sofiee以往曾被逼吸入二手煙，她希望透過一系列的醫療教育短片，令大家了解現今肺癌的診斷和治療方法已經進步良多，即使是患上癌症都毋須過於憂心，及早接受適當治療，病向淺中醫最緊要。

至於拍攝過程中，大會請來幾名真實的專科醫生在現場協助Sofiee，務求將最準確的肺癌資訊帶給市民，幫大家解答疑難，Sofiee說：「第一次同真嘅醫生對戲，感覺係好有趣！」

吳海昕去年憑《二月廿九》劇集，令她的「穿越」形象好入屋。（圖片：大會提供）

吳海昕今次要由20年前回到現今 ,究竟搞邊科?（圖片：大會提供）

吳海昕希望將癌病正確資訊，透過在網上播出的4集短片帶畀網民知道。（圖片：大會提供）

【《穿越3分鐘》- 第1集】
如果可以去到未來，你第一時間最想知道啲乜？20幾年前，肺癌仍然有唔少不解之謎，例如點解從來無食煙、年輕嘅女性都會有肺癌？呢啲問題令醫學界非常苦惱，致力研究肺癌嘅醫科生 Sofiee(Sofiee Ng 吳海昕飾)，喺苦惱期間竟然 #穿越 時空，嚟到現代遇到4位醫生，幫佢解答疑難。

Sofiee第1次穿越，就遇上 #臨床腫瘤科專科潘明駿醫生 ，究竟Sofiee會唔會被潘醫生發現佢嘅身分呢？

#穿越3分鐘 #吳海昕 #SofieeNg #潘明駿醫生 #肺癌 #年輕 #女性 #病徵 #症狀 #診斷方法

未想結婚只想善待自己 發掘《二月廿九》以外的吳海昕：「我並不是你想像中的那個鄰家女孩」

229 Signal pack 集合

By 夏洛特啊

229 signal gifs pack登場

昕昕真係好靚

其實一早醒左
只係去左搵余家聰

家聰呢家聰呢

世界第一

昕昕老婆世界第一

恭喜昕昕老婆再度獲得#1001

有咩玩?

你咪係傻人

為左感謝女神昕昕賜予世人ig story
刀登大祭司要做法祭天

我們在電視的女神，

願人都尊你的名為海昕。

願你的作品降臨。

坐鐵 食蘋果 食帶子 行美術館

鐘意滑雪嘅就去藏王
同埋千與千尋嘅銀山溫泉

願你的主意行在刀登，

如同行在病院。

你做咗我唔忍心做嘅事

我們看到的Story，

海昕賜給我們。

免海昕煮食，

如同我們救了人的腸胃。

不叫我們遇到刀渣，

救我們脫離大台。

因為IG、MeWe、刀登，全是海昕的，

食蘋果

直到永遠。

煒林

海昕。

青森蘋果
津輕海峽既帶子同拖羅

你唔會打斷到我祭天

下次搵你做祭品

食梨

不要再說了 好撚想去

留返個靚名先

位能黨世一

係作法唔係做法呀大祭司

柯煒林世一

心動不如行動

但係海昕黨最大勢力
連樓主都係

隻祭品好嘈
再嘈就剪佢個嘴

同昕昕一樣係錯字師

大祭司愛上左一個女人
所以失去部分法力
不過我願意

林奠

新post留名
祝願大家繼續平平安安，健健康康，幸幸福福，快快樂樂！

吳海昕世界第一！！

又諗起你之前話你以前唔食魚生
_ _ _ _

冇台，同空氣講野

訂定機票先

9up師

疊字師

物一

唔記得左留名

柯煒林世界第一

小一個時
真係_ _ _ _

玉子與鰻魚就可以氹到走資小朋友好開心

二月廿七了

個時我家姐仲會成日帶我去玩
搵藉口比佢出街
有人請食野 但係我都係食啲戇鳩野

刀台自古以來都係刀仔，不容走資勢力分裂，說三道四

刀b駛唔駛評論下燒生

有冇咩準備

玉子燒與魚家聰

牡丹雖好 都需要六頁陪襯

諗唔到

咁你係幾時發現到魚生既世界

email 香片拍段片送上祝福

不過話時話，除咗辰嫂知《二月廿九》播
香川先生應該唔知佢咁受歡迎，刀b好似話冇特別再聯絡佢

又出膠post

昕昕就爛

肯定係靚爆鏡

呢排真係成日都係黑昕

不丹mode: 刀仔跌左落_坑

打過囉
佢用冷兵器(刀) 我用熱兵器
就係似終國同美國咁

生日蛋糕

我都好耐無焗過蛋糕

食字師

0/10

你係咪話扮Yeesa?

定係好似林作同鐘培生咁隻揪算

唔知小二定小三個時
有一日試下火炙三文魚 覺得唔錯咁
之後就試埋三文魚
再之後就拖羅 然後停唔到

就好似發現新大陸
開啟人生新一頁咁

仲係二月26

情況僅次於識到昕昕
發現佢係我一生最愛

又FF

我唔會一百萬比佢

我既生理時鐘都係

Chok仔應該都係

我愛吳海昕

吳

海

昕

世

界

第

一

printer已壞

斷左

走數

我幫你印囉

又一頁

又要我殺牛

氣象團隊會唔會係
2021/2/28 23:59:59 - 2021/3/1 00:00:00之間
開定下個post?

Title: Yeesa生日快樂

八位數呢

gmail咩

你不如問佢幾時有野拍

係咪扮呀

想焗macaroon多啲

關gmail咩事?

衰妹老婆早啲瞓

真的好喜歡海昕 請好好保護她

14^2

個攝影師幾型

開展左魚生新世界

大隻刀揾埋nicktong打柒佢

唔准你咁樣話夏洛特啊

Hater好凍凍

諗起Hayden 係咪準備升中啦阿仔

香川有冇Twitter? 留個言畀佢囉

佢都唔見咗 係跌咗定飛走咗

火炙三文魚真係好食

做到嘢

走資使出花生攻擊

柯柯柯柯柯

煒煒煒煒煒

林林林林林

世世世世世

界界界界界

第第第第第

一一一一一

又又又又又

正正正正正

好好好好好

戲戲戲戲戲

聽晚又有得睇漫遊百科
2300 港台電視31

唔知抽唔抽到未來飛去搶耳音樂節呢

Band’s Love係咪仲有第五、六集

二

月

廿

九

你醒咗喇？

要求搵返個名 觀察

佢心諗點解臨記咁多人關心

就連部單車都失去

是 又是今晚2345咁

夏洛突唔係公主嚟咩

而家小新幾點做

A life changing event

turning point

又做乜無啦啦拖人落水

過左初十五
腦魔終於除帽

黑歷史

佢唔會同你格劍

黑黑歷史

比人燒左

想食

佢走數唔扮yeesa.

整比我老婆食

食完又話肥 又要spinning

一包花生 一排朱古力
搞掂

唔睇

佢又用腦電波上網

因為佢比昕昕搞到好慘

就好似昕昕咁改變我一生

有人傻左

u win

早一日醒是很正常的

變到痴漢咁

早一日醒 偷偷地去搵余家聰

nick tong預知未來，揾刀擋哂，唔會受傷

不是痴漢

我是吳海昕老公

半秒就射晒啲花生
佢避唔到

一秒可成Nick tong，一秒可成嘉駿

1/3

一秒變咁肥

瞬間

瞬間可變fat太多，要信我的體重

初初以為pigture網個stevefat係指佢，原來陳志發

所以咪唔准話佢

夏洛特係
夏洛突唔係

最緊要除得快

唔准笑我刀B

唔笑冇野講

女神昕

老

婆

冇肉sofiee vs肉地刀仔
刀仔可以賣肉比佢，平衡番

睇錯係時候比刀放走

柯

煒

林

又

正

好

戲

型

靚

仔

我都想抽到兩日都有嘢想聽

唔爭氣噉笑咗

Steve(Fat)

瞬間看地球

不丹病毒

佢直接寫steve law㗎

所以咪話你

你又啱喎

咩帽?

唔比化名架
太平個導演定唔知監制同小自由同一人，但出兩個人

曹宏威念力

笑咪笑

落力為佢好

真呀又唔開台

我昕美如畫

刀仔回歸未

咁你呢

我做得太多due diligence
一眼就睇得出有分別

得不到分數

分刀數

其實係Steve law本身想用Steve fat，尊重陳志發，所以比佢

好似洪金寶最早代號元龍，但後尾成龍用咗

我要族長live

高帽

好早期 華星既歌

佢說幾多的女主角未受過煎熬
ceci慘啦

而我想一寸一寸減

yeesa都係煎熬地開心

打個小廣告

今晚11點港台31有上年香港音樂劇《一水南天》嘅錄影版睇
編劇張飛帆，正正係而家昕昕、珈其同松叔做緊套港台劇《格外樓神》嘅編劇
套劇真係好好睇！係香港難得一見嘅大型音樂劇，講香港故事，講熱情
有興趣就今晚睇啦

（唔知之後有冇得上港台網重溫）

松叔

唔小心打咗真心話添

sleep(fat)

呢個post聽日前推爆?

紅昕重要拍攝

我真是恭喜你啊?

相信3月份有好消息

新人留名
趕得切喺一周年之前追曬套劇同咁多個post
睇完之後第一個感覺就係香片好慘
最深刻係位能喊嗰幕
睇完之後就愛上咗衰妹
刀演繼續努力
同埋好佩服大家呢一年嚟咁勤力推po
特別係一眾位能黨同昕衞兵
真心好鍾意呢套劇
期待940920中
PS二月六九世界第一

唔係睇完之後就愛上咗刀演咩

醉愛道士

追曬咁多個post係咩誠意

唔醉唔愛

問問題時間

@stev

支持我刀開台迎新

呢位會然綜合能力不錯
最啱做讀書報告

咁，我地梗係一齊啦

位能又正又好戲

讀書專欄

諗多左

咩色?

本身唔知佢有份演
見到佢嘅演出好驚喜

本身為咗睇chok巴啲gif
追追下就追曬

劉謙咁大隻
一拳都打暈肥刀啦

肥刀

衰妹成日同人渣玩

無鬼用

有S

可以

下個post叫 Yeesa生日快樂 ?

一星期spinning 5日真心癲

都話唔好燈

「...睇完之後就愛上咗衰妹
...
特別係一眾位能黨同昕衞兵...」

請注意排位既重要性
走資派就此作出強烈譴責
氣炸了

重口味

好癲我都無由頭追
我只係追昕昕

原來係chok仔fans

睇嚟好耐之前就做煒林黨啵

@CHOK人

可以 定出街一周年

買個氣炸鍋俾你囉

推爆多個post

邊推得切 你一個推2000下?

位能黨世⼀

一日post

我想申請個Ranya生日post
起碼標題有

幾時?

SERRINI X MAGGIESLAYS呈獻《我地不如一齊•睇•音樂節》2021 搶耳 BAND'S LOVE
01:

02:

03:

04:

05:

2/3

撞晒期

咁就一年翻煲多次先

29/1/2021

29/2/2021

岩布仙昕

YEESA

咩料

衰妹老婆早啲訓

衰妹訓唔著係到出膠post

好耐冇返嚟
聽日Yeesa好似會起醫院醒返

一陣醒

respect歡迎新會然

靚仔松叔都得嘅

死人羅嘉駿

U?

二月六九世界第一

Live住追都明 完曬先補住嚟睇真心癲

你又迫害人

出色

ready 5,4,3,2,1

多謝你支持柯煒林

冇鬼用

@chok人 回應下

推爆佢推爆佢

你醒了

Welcome home

我feel到師兄弟歸位喇

Yeesa吹雞寄刀片
而家book咗架超級彩虹魚
有無人join?

1. 走資派

支持
我都想重睇

蠢Yeesa 蠢瀏海 蠢Sofiee

Happy birthday to me

_ _ _ _

我會氹佢瞓 你唔洗擔心

膠昕

係

寄刀片

係講緊佢自己

好耐無人提呢個term

咁唔逼害新會員 逼害你囉

我用晒所有時間去追昕昕

下個post應該唔難一日爆
Agenda:
1. 祝Yeesa生日快樂
2. 寄刀片
3. 9up

2/3再下個post title就 開播一週年(+其中一個李敏生日快樂?

走資派可以為下個post提供Hard underwriting
即係如果其他人係2021-Mar-2 21:30前推唔爆
我可以包底推爆佢

請放心將下個post title改做Yeesa生日快樂

必要時我做動用昕昕圖海儲備

準備上線

Yeesa吹雞喎
唔歸位都唔得啦

留個靚名先

刀: _ _ _ _

搖杯

原來蠢會傳染
除左yeesa 連柯煒林都打錯日子

其中一個李敏

刀登IT部

Ryan

229黨全部人

等hater define清楚

刀登投資銀行 資本市場部

你承認左柯煒林係蠢

我記得yeesa最後叫左sea bass

唔好拖我落水

重

衰妹好勁

一年

diu
聽幾次都好好笑

我承認柯煒林世界第一
柯煒林又正又好戲

聽朝同辰叔飲個茶再探yeesa，應該會醒番

可以做埋配音

Yeesa好快醒

但係你同時承認柯煒林係蠢

唔係1/3醒咩?

無人斷我

3/5

衰

妹

早

啲

瞓

真

的

喜

歡

講得唔好，今日228，係指3月1朝早

斷咗

請

保

護

她

睇路啦

說話 F

02:29

哩三日大日子唔準發惡

希望昕昕唔好失眠

刀已經破左戒
佢鬧人神經病

但點解辰叔會擺份2月28既報紙係枱，而唔係3月1

佢唔開台仲鬧人

上一日探病個時買既
個一日未買

又唔買野

體脂派

可能太早 報紙都未印好

有咩心事想講下

我幾時有機會幫刀仔走脂

幾點瞓?

一係打牌
一係未瞓
一係感情問題

沖涼

咁就一年～～
7x之後冇再追post都入嚟留返句先～～
好掛住上年追229嘅日子

唔追post 出街嗰陣討論過㗎啦

我都好掛住你

衰妹

刀刀神經病

Yeesa ig變左Yeesa is hungry

你未define

無時間

你唔好又搵人格劍

2個都係
打和Super

氣象團隊又秒回

你冇誠意

我唔好呢味

幅畫靚到

炒曬車

咁嘅速度今晚推唔推得爆架

刀刀又唔開台

Yeesa醒咁大件事都唔開台

完了吧，如無意外

到

星

期

日

喇

記

得

今

晚

十

點

睇

漫

遊

百

科

又黎

我要全心全意咁對昕昕

你唔好扮啦

二月廿九4個字都係佢畫

啱啱醒?

攬炒

輕鬆

神經病

刀台已死
Cut subscription
回水

一陣23:59:59-00:00:00先開下個post?
定早啲?

好易爆post姐

可以試吓0000

咁11點推到900左右

11點就可以睇漫遊百科

我冇扮過 我從來對你都冇興趣

你包底嘛

仲有band’s love大結局

點解咁快㗎

但係你對其他人有興趣

咁你唔好上黎post柯煒林

又咩事

9up左差唔多一年

上年係咪大約呢個時間播製作特輯?

20200229 2300-2315

推下先

刀: 好嬲 好嬲

張

麗

紗

是

Yeesa

is

Hungry

Smart

Be

Like

你想點

吳海昕 唔係點見到樣 10連

900

T - 01:15:00

懷念刀刀

懷念?

T - 01:05:00

我想問其他人睇呢個comment 係咪見到係22:55:00出?

仲有一個鐘

NEWMEMBER

ys

咁其實唔難搭正12點講生日快樂

Yessa醒返紀念日！
仲有40分鐘係Yessa嘅生日！
另外係我哋心愛嘅229一週年！
雖然我都好想刀導開台，佢同大家見面講兩句，但都體諒佢都好忙嘅
佢has job好過no job嘅~

我跟電腦個鐘就啱

佢好似係無cam唔開台

一週年係3月2

YEAH 940

2345 大結局

特輯喺2月29日播吖嘛~

T - 00:05:00

其實搭正真係唔難

仲有3分鐘~
要拍手呀~

準備醒

5...4...3...2...1...
Yeesa生日快樂

yeesa 生日快樂

生日快樂，會長深愛嘅Yeesa！

Yeesa生日快樂

Yeesa生日快樂！

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (145) 一週年！Yeesa生日快樂！

成功00:00:00

雖然刀導最後無露面，有啲美中不足，但唔緊要！仍然支持刀導！

成功係23:59:59出

真心勁！

刀仔最嬲既時間

希望會長和Yeesa繼續深愛對方~
(係，呢個係會長黨嘅幻想~)

你好快就醒

都冇

有無人真係有拍

Ok 但我講柯煒林世界第一

佢當時為咗個特輯吟咗好耐~

Yeesa Happy Birthday

無

佢想同你格

可能瞓左

駿

Yeesa：家聰呢﹖家聰佢點呀﹖

1001未？

二月廿九世界第一

係上年呢一日~時間早啲啲~

我係刀登仔呀hi

準備1000

SERRINI X MAGGIESLAYS呈獻《我地不如一齊•睇•音樂節》2021 搶耳 BAND'S LOVE
01:

02:

03:

04:

05:
SERRINI X MAGGIESLAYS呈獻《我地不如一齊•睇•音樂節》2021 搶耳 BAND'S LOVE
01:

02:

03:

04:

05:

06:

1001